敬老幾時代表要乜都順唒班老野？

呢個社會而家咁反智 多得班而家香港班老野

小至係生活上
係條路同車上面以為自己大唒咁
以為自己邊個塞撚住唒
不斷恃老賣老 正中老而不個款擺唒出黎
敬老係敬啲真正有基本禮貌既老人家 唔係敬俾啲垃圾老而不西面活係自己世界既廢老

大至係思想上
啲垃圾廢老傳統守舊思想停係你嗰代咪算撚數
有乜理由仲要跟鳩住你嗰套行
你嗰套唔掂 要改 就要放手俾下一代
下一代既世界係下一代 唔撚係你既就退啦仆街
唔出聲屌柒你當俾面啦 你既建樹同貢獻係你嗰代完撚左架啦
長江後浪推前浪 你有你嗰代既建設 你有你教導下一代 但你唔可以因為你唔鍾意而直接插入干涉下一代既決策

香港就係因為呢班仆街搞到今時今日咁撚樣
敬老變左鳩都順唒班老野既意 搞到本來屬於下一代既世界變撚左上一代做主角咁撚反智
新嗰批老豆老母保護意識又咁撚重 香港應該冇下一代 玩撚完

呢個係孔子同孟子(定荀子唔sure)嘅分別

孔子係叫人說服唔到老豆，你最後都最好跟老豆

但孟子(定唔記得好似荀子)係叫你為左義，可以反老豆

d死老野就快死，乖乖地，弱智果 d及早死左佢啦，咪撚俾漿厲葷李慰鯨呢 d仆街控制變成鐵票啦

光速正評

老而不死是為賊

為老不尊